致曾志偉：緬懷舊日輝煌 只會自招滅亡

醒下啦獎門人 我有妙計贈你 叫你公關部來找我公司找我約談下啦

自己同自己公司宣傳

前排咁多連燈仔討論,報章報
其實已經成功左

Brian Cha老師 幫唔幫到tvb起死回生
雖然佢係黃

曾志偉條死廢老柒頭皮：「我食鹽多過你食米啦！」

又矮又肥又樣衰以為自己講嘢好撚好笑